{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018789",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "라방"
    },
    "text": "当店は毎日10:00~22:00まで営業しております。 毎週火曜日は休みです。 当店は光陽邑西北2キルに位置しており、楽な世界アパートの入口の向かい側にあります。 また、マーラーシャングォは15000ウォンから、ショルンボーは8000ウォン、クォボロウは10000ウォン、マーラーエビは18000ウォンから、シャンラーエビは18000ウォンからあります。 当店では子供たちと一緒に、恋人同士、友達同士で中華料理の美しい味を感じながら休息を楽しむことができるよう、最高級の中華料理店で真心を込めて皆様をお迎えします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日10:00~22:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "当店は毎週火曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は光陽邑西北2キルに位置しており、楽な世界アパートの入口の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "マーラーシャングォの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーラーシャングォは15000ウォンからご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ショルンボーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショルンボーは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォボロウの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォボロウは10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーラーエビの価格はいくらからですか？",
            "answer": "マーラーエビは18000ウォンからご提供しております。"
        },
        {
            "question": "シャンラーエビの価格はいくらからですか？",
            "answer": "シャンラーエビは18000ウォンからご提供しております。"
        },
        {
            "question": "当店では何を提供していますか？",
            "answer": "当店では最高級の中華料理を提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような客層を対象にしていますか？",
            "answer": "当店では子供たちと一緒に、恋人同士、友達同士で中華料理の美しい味を感じながら休息を楽しむことができるよう、幅広い客層を対象にしております。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "当店は真心を込めて皆様をお迎えする最高級の中華料理店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 369
    }
}